點解休息三日反而瘦左

上星期workout

1日leg day
1日push/pull day
1日personal training(chest press/ bench press)
做完痛到飛起
然後打風休息左3日
打10號波果日冇戒口
之後果日去食海底撈

尋日去GYM ROOM磅
瘦左1kg
點解既

肌肉比脂肪重

即係你肌肉量少左，有一部分變成脂肪

本身100 kg